[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3597) - 分享自 LIHKG 討論區

寡人笑撚左

巴西1:0

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南